新手想買部無反

之前有用過650d，但因為帶去旅行覺得有啲大舊同重，所以想換部無反。
暫時睇中得 xt20 ，唔知咁多ching仲有冇其他推介。
筆直8000左右

我都諗緊xt20

pish , xe3 定 xt20 會好啲，見spec好似差不多

加少少買A7R2

加多少少上A9

This is the best

加多少少上X1D

xt20/em10 iii/eos m5

當中cp 最高係xt20 之後係m5

去 showroom 拎上手撚下
睇下邊部手感好d

點樣得出黎？
em10iii 有五軸防震、又有4k 同其他兩部點比較？點解又會低cp值過其他兩部

m43同apsc既分別

除非你試完apcs機覺得重/鏡太貴啦

5軸都勁既 你係snap shot手震皇就應該揀em10

咁遠影過去

其實除咗4k 之外，唔係應該em5ii仲好過em10iii咩

10年前已經有啦屌你

咁如果m6 同 m5 比較呢 ? 好似淨係差個evf咁樣

eos m喲鏡少到喊
連35mm都冇
認真諗下呢點先

Eos m6係目前巿面上的大牌子黎講，功能最全面最適合居家旅行的APS-C機，個人建議單買BODY再去買支二手或水貨22mm定焦餅鏡加埋11-22,完美

m43 同apsc其實心理作用大過實際差別

1吋同m43 其實心理作用大過實際差別